有冇人知AirPods2仲有冇現貨？

睇左網店要等到4月尾

唔睇埋右店有冇?

同問 想要wireless 之前唔得閒攪又估唔到咁難買

唔出airpower 喎 買non wireless 版有現貨

個盒寫明support 似有wo 不過真係唔知

確認左停止開發

比較想知airpods仲有冇貨

上網訂 揀門市攞

琴晚1點訂 今日攞

想買無線充😭😭

請問冇信用卡可以點算？

申請信用卡

有冇人知百記豐仔衛信個d有冇wireless版

11/4

可能比人掃哂
我自己個隻刻名要等

買左隻現貨比老母

個個見AirPower唔出即刻狗衝有線版

冇貨
APPLE特登既